Babičká je nemočná a spí nalevo .
Upro sedí holka a diva se na televizi .
Otec čte noviny a posloucha radio .
Okno jsou zavreno ale slunce je tady .
Kvetiny jsou na stole a taky napravo je skříň .
Radio je na skříňi .
